樓就買唔到嫁喇，夾租有冇可能？

遲D冇人再生仔，租屋多過買樓 ，現時年輕人都想自己搬出黎住，但又冇能力 ，夾租會唔會係未來數十年年輕人既生活？

佢個contact le

我剪左，廢事俾人話賣廣告

咁不如夾份買然後收租好過

分錢會好煩

我唔會，白紙黑字寫明，只要幫間屋，買卷厠紙開單大家一半一半。

好煩 好多野要計清楚